港老人移居福建省居住仍可獲得生果金 需填表

欲申請 須於2019年3月31日 （本財政年度）前交表

申請人只須有香港居留權 ，不必於香港逗留一年才能申請

喂 咁同綜緩一樣 唔使係永久性居民都申請得

中國一有香港居留權 即刻簽紙中國福建住 就拎得香港生果金

我有理解錯嗎

返回機制？